警隊再度榮膺MVP，一齊細數警隊光輝時刻！

2014年 928 戴耀廷喺深夜宣佈佔中正式啟動，但啲人聽到之後走嘅走，係警方喺夏慤道放催淚彈，協助佔中成事！
2016年 新年流流走去搞啲小販令到旺角起義
2019年 612放催淚彈，向示威者開槍，激發二百萬市民大遊行同埋兩次圍警總事件
2019年 627圍警總，灰衫幫辦親身帶領示威者進攻警總
2019年 71突然棄守立法會，令示威者可以佔領立法會宣讀宣言
2019年 屯公保護流鶑同埋嫖客...

就咁計今年內短短兩個月已經有四次MVP

警隊係果然係人類嘅好朋友

豬到仆街既隊友

但係只有朱sir同七警坐監
幾百個市民判監

[7/7活動]第三條戰線正式啟動

推

屌，唔準你咁講，佢係人類嘅好朋友

你會想人類嘅朋友坐監嗎？

大家有冇咩補充

同埋點解呢個icon係FBI唔係HKPF？

pish

屌你老味，一個月內三度禪聯MVP

多謝人類最忠心嘅朋友